[突發]新晉香港男子組合

估唔到faith依家啲成員名咁有創意

彩虹係咪即係話佢係gay ???